最後一日,世界各地轉會集中討論區

請出招
100分>利物浦